【我英粉絲應援企劃】- 跪求大家幫手對抗大陸玻璃心打手向平哥送暖

今日見到風紀委員長呢位巴打出左香港土炮翻譯真係好感動
之前見到的大陸所謂fans係咁用打手、風向L係twitter瘋狂攻擊平哥
又燒周邊又抹黑（CLS話爆豪同希特拉同一日生日所以係軍國主義）
我地幫幫手送個暖 好唔好

之前OP個MV撐我地 等我地撐翻佢哋好唔好
大家都係中共小粉紅嘅受害者 無理由唔坐埋一條船

下面係FB原po：
=====
【堀越老師加油！！華語圈我英粉絲應援企劃】

立即投稿→

相信大家對於近日《我的英雄學院》的命名事件也有所聽聞，我們作為我英的粉絲專頁，非常明白大家有不同的意見，也十分尊重大家的去留。

但看著我英一步步走到現在，一直被這個故事、這些人物，還有把這個繽紛世界傳造出來的作者——堀越耕平感動，我們對於Jump和堀越老師都一直心懷感激。或許你曾經在某個下雨的夜晚流淚，卻因為一句「這世界上，只有笑著的人是最強」而受到鼓舞；或許你曾經覺得自己過於平凡無能而失去自信，歐爾麥特卻對著綠谷和螢幕另一端的你說「你也可以成為英雄」而扶你一把。

無論風評如何轉變，這些記憶和感受、這個故事的優秀和觸動人心之處，也絕對不是虛假。

所以，我們希望在這個風雨飄搖的時候，為這個故事的神，送上一點點的支持，所以謹此邀請大家，給老師寫幾句鼓勵的話，或者是畫一張充滿愛的手繪，讓他知道他所創作出的這個故事，曾經真真切切的給過我們溫暖，而今後，我們也會繼續支持這套優秀的作品。

我們將會把大家的信、畫作和相片集結成書，盡我們的能力送到平哥的手上，傳達我們對他的心意。

#請廣傳 幫忙分享到大家各自的FB、IG、推特等，感謝！

《投稿指引及格式》

稿件可以是信（文字）、畫作、相片，或混合在一起。

－電腦圖檔－
電繪、掃描器輸入的手繪、照片

尺寸：150×150毫米 、解像度:350像素/英寸（即2067×2067像素）
格式：JPG/PNG
出血位：不需要
顏色：彩色或黑白均可，最終會以彩色郵刷
*手繪請以掃描器輸入（350像素/英寸），不接受手機拍照

－實體稿件－
手繪、手寫信

尺寸：150×150毫米
出血位：不需要
顏色：彩色或黑白均可，最終會以彩色郵刷
*請避免使用鉛筆或太過淺色的顏色

－純文字檔案－
字數：50~100字內
語言：日文、中文、英文皆可

《投稿方法》

電腦圖檔/純文字檔案：
即日起至2020年4月30日11:59PM
請往以下連結按指示提交你的稿件
→

實體稿件：
5月16日 CWT－Party27（台北地下街）中的「英雄八百屋」攤位設有收集箱
5月17日 RG25（香港）中的「英雄八百屋」攤位設有收集箱